[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [185] 留錢抽水著吧 正評quick卡性能提高50%

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹：

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

lm

Source:

留名

lm

夜話團圓

見到識郁既莫子有d開心

早呀， 忙左一星期每日清體，終於可以上水

高登見到

寧波人

睇一個角色 首先係睇佢對眼

今章好悶

新手留名

陣間又公開處刑

@hagitchoさんのツイート（

moon post中國人

網上偶爾會有協尋fgo好友的資訊，但這篇不一樣！一名網友在《facebook》發文表示，自己今天去連登看文時看到一張寫著「新手求fd」的留言，以為是協尋資訊，想不到走近一看發現對方好友已滿，協力box顯示「全職階30技能，各種限定五星寶五」，竟然是「曬卡」資訊，讓網友發文氣罵「你他x的...」。

source：

浪費我時間

祖

新po 留名

唔好再凌遲禾

個傻9係因為加唔到你先公開處刑姐

早晨

今日我都600日

早 靠自然回體都打過左1.5.2

有兩關有D難度 不過都未洗用咒

想問下有無既打SAVE低左之前呢關既FQ掉落

THX

我靠自然回體啱啱先到第16節

中間升左1LV

有冇手足可以幫手譯下

第一隻絆10

究竟係唔係SET左滿NP GE有內建嘲諷
洗極亂數都係對同一個開滿具

下面問你入唔入團
上面：點樣

啲ＡＩ醒左好多

條友小鳩人扮新手抱大腿
係咪當正自己係大腿

差啲俾人伏左用未突爆學妹裝

入 應該點回

定係真係中咗嘲諷

いいよ

因為要去返佢個profile留言 應該完整句子好啲

早呀

俾暴龍機嘈醒

はい、喜んで参ります 咁樣

咁加句よろしくお願いします。 ？

唔該上面兩位呀清

遲我一日

遲你地接近一年

用CCC打黑肉
對奶被target
BB:大過我呀啦， 吉爆佢

早

開服開始玩
但我得400幾日

想問下新個隻4星berserker勁唔勁

真新手留名

陣間就處決你

神父開post默認負皮系統啟動

咁on9都有既

癡撚線 扮新手都唔比

仲有自爆左

家下新手打得快又多朋友真係會得罪D mon po死毒撚

想知咩谷
入去增廣見聞

比人處刑，好痛

幾時會有清算新手list😝

無啦啦回帶做咩

討論下jer

Fate/grand order (fgo) 俱樂部

射射

你就係個娛樂節目
公開處刑你

fap幾好睇

老凍

除左船長隻隻女RIDER都係王, 仆佢街16章隻隻都王屬抗性.....

奶光go

我成章都帶住船長過

船長絆10左, 唔用啦, 曬曬D絆

FMP IV PV

ARX-8 機設跟MB

最後兩關迫我帶盾子
無撚左7000幾絆

用阿福

又要出動二家姐

好撚唔低呀

Shut up and take my money

上面有PV, XEBEC好波

淨係最後果場要帶中2王,只係蝕左千8

羽蛇：

同埋唔係得頭兩關有王抗性咩

鬼叫我一隻av職都無

有AV
但我升左果隻絆10

照用 10左半年但黑貞無時無刻帶住

10左黑貞都照用

帶白貞C子，拉人黑貞，撚狗咁撚條柱

只要咸川肯將溢出絆PT平均分配俾隊中其他沙凡
保證迷咸至少三個月

呢樣其實遲早會出
之前蘑菇都同咸川反映過絆10就少好多機會上場嘅問題

等睇開絆20迫害銀時大佬

咁只係迫害緊我地

明明CC已經係啲經分俾人
應該要再跟進

我連白貞都無呀

Agger
好撚慘

用愛抵擋一切

女帝

係新活動定之前個個

阿福np同打星是但一樣正常返已經好好
點解咸川要迫害佢

睇到個封面已經J緊

等少啲人誤入歧途 咸川hoball

幼妻究竟有冇比哥倫布女女女

唔係一刀殺左佢咩
我係佢就點都同佢合作先
之後搵D神秘學理由話要玩腳做儀式
先用口奶,繼而動武,再用寶具探索新天地

濕鳩薄本劇情

唔好講依啲野好喎
好多小朋友睇緊

配齊格飛都要比人話假貨

班小朋友分分中仲鹽濕過nobu

lolicon

小學就已經識睇av ,打飛機

乜咁渣架

未讀過書

條柱要等10回合先殺到？ 麻煩架

有聲

大神殿

左邊已經返左我屋企，其他你地慢慢

終於打完,養生

公處

如果我係獅子劫

拎圓桌碎片竟然召到。。

黑人

只會召到黑鬼

佢自己都話叛逆騎士好正

我覺得應該開apo唔識串集中討論區好過一集一集咁開 都冇人睇既😂🤧

比i can fly你算啦

加返好友未

過勞死

下面

快樂天

討論既人咪又係呢到既人

9成姐,未係全部
所以自律D,劇透野就呢邊講

開套自爆弓做主角既一定大賣

咁睇都唔錯咁

大家想13號pool2定泳pool

泳pool啦

拿破崙up

哥倫布先岩

Ufo真係無得頂

明明魔神柱係呀福度 條八婆走出黎做咩

最後個張睇緊小新咁

呀福有善良既魔神柱

唔係好明J阿福嘅咩心態

想玩佢條可愛既jer仔

agger,,,

我要幫呀福去除多餘既部份

一堆gay佬

無咗就無意思鳥

今次打完2章無隱藏角式抽？

你無得含

哥布倫

迷福好文明

呀福冇多餘嘅部分

條魔神柱咁勁既

頂十回合

第十一回合就殺得

條柱RJ

不得了

Source:

迷福嗰堆知唔知自己丁緊男人

男的也好 不會_ _

呀福唔係男人 係有jer既女人

薛丁格的penis

迷福黨喺到自欺欺人

小剛lily都識csor

要黑貞歸隊 唔夠打

原來係要b叔

悶

我隻b叔有story mode個隻咁型就好

想要12條命多d

呢章我覺得難度唔太夠 打B叔好似無一次係一戰打十二條命

條柱係咁魅了 想點

魔神柱都廢過人啦

通常一場4條命

好撚勁wo 係咁爆擊又瘋狂魅了 係咪痴線 比佢屈左b叔4條命

拖10Rd 根本係等死

用女人打

by the way 新5星黑肉會唔會太廢

魅仔 好似係

我騎柱 用船長 間尺柱用黑貞

輕鬆過

少1個絆用盾子+FD梅 10ROUND訓住過

第1條柱我打左65 ROUND

唔會放過依4千絆

用船長啦

用羽蛇應該仲快

瘋狂打0魔神柱等死

on9比佢即死左武藏

即死可以用sl大法

打到14佢仲係生勾勾 係咩事

ruler第1條柱?

屌fake 打3條命就收皮 on9

第2次果條先10回合

條血下面有個⏲️先係十回合

on9 game入面又唔撚講 撚知佢做乜 痴線

其實巴哈有每關情報睇

比神父水左次

屌你老母以前個故入面都有d提示啦 依家乜撚都冇係想點

又屈

第1條好似10回合都會自動完？

打兩條血

去到一個地步我覺得忍受唔到，就係響我嘅底線......去到幾時掂到我條底線呢？就係當Google決定暫停呢個《打折聖晶石》

有咩on9 game係要睇情報先打到主線 game入面乜都冇講?

有時我見到有d符號係行血下面我都會禁入去睇下有冇野係諗住陰鳩我

白貞擺頭乜都過到

咁即係之前啱啱10turn打左2條血

無錯 而家梗係用白貞啦

係 明明劇情應該畀個明確啲嘅提示

隻Berserker寶具又幾型

get錯 自
第一次打要打走兩條血
第二次打要等10rd先消除根性

福袋抽r職定a職好
本身想抽c 多左隻黑肉

無提示就盡全力打囉
之前7章金古 R姐，甚至今章大B叔咪又係咁

b叔都已經好on9 又唔係未試過打真12試練 係咁走都唔知做乜撚野

依章so ez

feel到今次會出限定福袋

fate ap 福袋 一大堆飛哥

個劇情都幾垃圾下

FGO

要打就一定打得過嘅
係話佢可以做得好啲啫
個個都想攞足絆又點會下下全力打

ok ，今次出作品福袋
FSN, FAP, FEX, FP, 同FGO暗鍋
想抽邊個呢

fd 拉梅/孔就可以正常打啦

咪就係

Fd係唔係都揀埋絆裝

關夠唔夠打咩事 係唔知佢要做乜 有咩關我唔夠打呀on9

依家好似考試掉張白紙比你又乜撚都唔講咁 撚知你想做乜

成篇我都只係因為升好嘅控場女人得絆10 左嘅C狐
last 關先蝕千8落中2王

就算打前劇情有提示，你都入左場無得轉人啦
點解唔盡全力打落去

我巨英雄局蝕梅林

用武藏一刀一條命 得最後果兩關唔知做乜蝕左隻黑丁比佢

一刀一條命

百合大法好

第一次打完大B佢走佬,之後個場做乜的?

好似繼續走

繼續打大B, 呢場哥倫布真名判明開寶具,B大會有攻防DEBUFF

未打死住呀?

咁我後排放吸絆啦

未
第1場4條命,有DEBUFF嘅第2場4條命,要打埋女王嘅第3場3條命
最後1條命要再後D先打埋

頭兩場都唔小心打多咗一條命點解到後邊仲有咁多條命

屌好on9 隻B叔有一下(非寶具)可以秒左我隻滿血武藏
咩技黎
打左10 turn就走左佬

屌做乜尻成日斷線又連唔返

終於攪掂

TARGET集中後果招好大力,而且有機會CRI

開個靈4都要貼圖都幾唔得閒

又哂

都見到第3次 之前都冇人理佢 所以今次貼埋圖

話拉fd梅明就過到嘅係咪覺得個個有黑貞呀
條撚屌柱唔帶av職點過呀大佬
我自己乜柒都無要帶盾妹過呀
咪係你老母咩 咪係

依度d老屎忽係好撚離地 你過到尼祿祭就可以笑鳩番佢地

狂職盾妹好友梅林

睇完之後完全唔羨慕既5星真係好少

個重點係點都要帶盾妹
蝕左絆

用你最好打果隻英靈 + 盾妹 + 好友孔梅 + 令咒應該岩岩好過到

離地撚可恥

都係2-3場既事姐 同埋盾妹勁到咁冇乜可能唔帶 我個人10條team都有隻盾妹
0 cost + 超強減傷已經贏晒

冇得升絆啊 唔係必要都唔會勞煩佢

兩場=7000幾
三場已經萬幾絆

盾妹太實用 + 有愛
所以我唔care
in case你地過唔到就拉返佢出黎

十埋招魔放先打佢老母

兩條撚屌跳跳跳我跳你老母咩

再唔係咪令咒囉,又無息收嘅
自己無呢樣無果樣連用咒都懶咩

第3場FD隻梅差D因為咁而死

打奴隸王食左1咒

你以為我無用咩

岩啦男人婆,打柒大B就岩啦

咒呢D一用就直接3條全隊6隻滿血滿NP好過1條1條咁用

隻男人婆咁硬既

個西好窄

成日亂入

914 721 093 3個位 長玩加加

其實我都係針對你地講帶梅明就過到嘅講法
既然你都講到用令呪
咁唔洗講落去

想要晒D絆？
合埋眼啪石過囉
反正抽不到 一石換幾千絆抵屌啦
講咁多做咩

nobu個人有小小古惑

招frd子, 好撚多位任加

326,960,225

新宿原來有狂石頭跌你唔講

1999

咁去得刷都以為係志在刷爪

秘石都係去返傷練場好d

屌佢老母,儲好晒力諗住下rd秒殺男人婆,同我走佬

主要係爪 石係bonus

所以話今章好on9 d野係咁走 又唔講要打到點

新手岩岩抽到 請問好唔好用?

幾時先有得買衫 想要黑船腸

帶盾妹一d都唔離地啦

想要冷衫csor

想要黑貞條裙多d

拉隻黑貞乜都掂啦..

為咗爪嗰陣先嚟跌石會咗聲出嚟

快啲俾條裙我,我唔想搞大件事

依家玩首抽要中咩先開得?

最好唔好入坑

EMT畀狗屌

戇鳩先刷首抽

起碼要5寶黑肉先好開驚

琴晚個張明明係黑色眼白???搵唔搵得番

蝕絆呀

講真, 無呢樣無果樣仲邊有得嫌呢樣嫌果樣喎
咁唔滿意咪搵咸川投訴囉, 迷咸(笑)

5寶=5星?

走啦,無底深淵
唔係月廚/唔鍾意睇故事嘅真係唔入好過

刷黑肉起手就真係on9

有冇咩白毛角色架

請唔好攻擊Emilia

thx

上淘寶買石ac先 8$

沖田alter 白毛 大波 黑肉

神父你咪撚導人入火海啦

ok

我有個幾多金卡既ac可以送比你
見在一場相識

阿彌陀佛

j啦

直接買d有白毛鯖嘅ac好過 而家刷嚟都哂氣

不過話時話,csor有左ccc櫻裝之後幫補唔少

白毛角色

emilia要既pm我
又或者你去淘寶買個石頭ac翻黎慢慢抽

咪又係1發女

呢個正

np殘障紫色老太GGFHDFGREFDSFACADQQD

嘩 好多白毛 黑肉 士郎

力架都有白色頭毛

噗

唔係咁講,起碼有Q卡加成,50np起跳同sup好夾 以前你要痛就儲十年np 要快就冇得打最痛 而家叫平衡左

櫻裝唔加攻
而且用寶傷/加攻都多過Q up

THX,你係隔黎登比我?
岩岩手快快已經買左個淘寶ac

咪撚玩佢依個垃圾AC 害9人

買左就抽抽佢先啦你 睇下咩結果 可能會好過我呢個ac

好

LACK

手島

神父個ac係某教派(已亡)嘅秘寶嚟

除左劍職 基本大路職都齊都叫害人

仲有個孔明+南亞弓

無強度角就唔可以講嘅咩 離地撚真係幾惡下 關咩事
何況我又唔係鬧營運 我係講你班離地撚講埋啲"帶XXX乜都過到"嘅野好唔負責任啫

起手就唔好用殺精院啦

船長最尾係變返正版個人格?

神父又拎d垃圾出黎搵人笨

新手升殺生院 不如抽黑肉好過

但抽而家個pool 分分中仲衰過佢呢個

所以等水著先開波咪仲好,好快到啦
如果等陣有FAP pool就更佳

係 都有啲暗示

但盾子今次無去

蕾姆係

等水著先入坑抽卡啦
依家個pool好伏

究竟新嗰隻caster算唔算好

10分神角

之前都有相撲+15%攻50%NP啦

痛宰梅明

herox jkx 黑肉 三藏 殺生院
最強4天王

點解我數到5隻

我隻寶5 jkx 屌打所有saber

4天王有5個唔係常識黎?

三藏不知幾勁

關藏藏藏乜事

人手filter?

計藏藏藏不如計埋文西

文西尼祿祭有威過

尼祿大勝利

幾時有得抽福爾摩斯

男角一定勁啦

綠卡sup

泳裝貞德

不存在se

我合理懷疑會好似聞西咁突襲

泳裝尼古拉就真

講就緊係講得啦, 但比你講完你就會過到咩
自己唔齊KEY角就要取捨架啦, 明明咒已經係最無需成本果樣
的確梅林再勁都要睇其他隊員係咩先過到關嘅,只不過用梅林嘅話個過關門檻會低好多
雖然有種修辭叫做誇張

而且關卡設計都係營運決定架姐, 你無辦法用手頭上嘅野拎足BONUS咁過
一係就嘆自己唔抽齊/升唔齊, 一係就屌營運出關閪架啦
離地嘅我就覺得今次係後者, 又要人磨又要出做尺, 搞到唔用得最強奶媽BB
尺又唔係上篇嘅仇咁樣人人打得入, 又無仇職配布
的確無某幾隻抽角下要食晒絆BONUS係會麻煩

藏藏藏點都唔會係呢個行列入面

發夢啦
巴頓術呀,肯定打手

無咁快啦, 第4篇出完就差唔多
引完第2部出黎就正式參戰

用人地黑貞自己學妹安徒生都搞掂啦
有梅林之後好多人都唔記得左安徒生 好撚柒勁的

有無人啱

呀福

阿福大活躍呢次仲唔出Figma?

點買

佢宜家就係想拎足晒D絆先唔落盾子同男人呀
其實佢死多幾次,AP/絆都已經蝕返出去

有冇依條女?

仔黎架

以前都有相撲同醉貞ge

呀福唔係男人 係有鳩既女人

迷福黨

小胸部+++

有JER都岩?

真正術打手終於要出現

之前幼妻外傳,生前肉身已經可以用巴頓術無傷打爆D奇美拉

我都係唔拗落去了。。謝台煮指教

5星呀福

想捉住牙福黎屌

好撚多gay佬

想捉住殺生院對角黎屌

係 迷福嘅應該人道毀滅

Ys 德翁先係真正嘅歸宿

支持好女仔係冇分性別

白貞終於攞得出黎打主線

EMT係_

對不同性取向既人應該抱有包容

神父送個個acc 真係好野黎

又唔見社會包容loli控

要emilia感受一次五星係有幾咁難中

可能人地歐過你呢

捉住對角屌真係好好玩 同酒吞寶寶玩完番唔到轉頭

歐過我既人周圍都係 有咩出奇

上次我唔小心啪斷左...

比我吸晒d運

痴撚線

啱啱見到精_有LICORNE出既lily, 有d心動
有無巴打支間廠掂唔掂?

屌那星
2kfun門市10000羊iTunes卡賣成690hkd

上淘寶買仲快

屌，一條體先出一粒新素材

仲未有新沙煩解鮑既

叫左井子留意緊

288 650

0課清泉

課唔起清泉

打完主線又要返去刷書頁

深水埗買開640蚊

仲課金

新廠, 見D 相好似幾掂, 本身又無lily 訂左

差D唔記得拎盾妹

有無巴打有絆十b叔借俾我過終章
728601489

酒吞寶寶

望就望繼續出垃圾pool 咁就唔洗抽

知
BTW新廠黎
隻lily就係佢第一件商品，所以無人答到你得定唔得

同你講左搵520game 買，
接近最平嫁啦～～
神父師兄

我見行過見到咪入去問下價
成700$

係日本代購itunes卡有冇得做

其實唔抽野，1個月1pack都好夠～
打下野，刷錢、刷素，根本上唔洗咁多石

唔抽野玩黎做乜

世界樹種子好撚難刷
隻黑貞卡左係到

原來係行街～
比埋520電話你62049940

抽方面一個月有5符其實好足夠

大家唔同處境
你D角30哂
我抽哂返黎，升都未升過
得黑貞30，孔明、黑狗追緊上黎
抽唔完，升唔哂，無意思

呢個真,有愛一定出手,一出手就係幾pack上
一個月一pack夠撚使咩

你又岩,一個月就有一隻寶5啦

呢到全部人都狂化EX黎
你跟返自己個套就得了

課長的心理，好難明

依句珍

好的

520how much

理性蒸發ex

成班係到扮野講底個價
係唔係想moon post啲人買唔到平卡
明明2000fun已經係最平
而家即刻去買幾張先

淘寶d itune card同520一樣價 不過全自動唔洗同班八婆交涉

黃金律EX

2000fun明明係全港最平

已經唔想再課

期期都係咁講 最後咪又係課

唔講新英
齋講舊有既 想要：
jack
泳莫
槍狐

咁就可以齊曬 希望可以抽到
所以好似今次既黑肉 真係一d課金意欲都冇

條船有你個名wor

教授個陣戒而家 心情舒暢

淘寶至少貴12-13蚊
520 價好浮動，睇匯率啦：先兩日638，今日643

寫錯寫錯

Jack子我都想要
弓呆、槍狐考慮中
等緊新泳裝

想要泳裝雙子同mk妹 但又驚佢出貞德

等佢兩個pool出晒先決定一個黎抽

抽咗先 出先算

基佬泳裝

抽晒佢

無無限金錢製,只好控制下慾望

咁就慳返

絕對會出泳裝尼祿

男一定出得勁

禮裝收唔收貨

柒閃
南亞佬
羅馬
會然黑A

意志力堅定既我一定唔會抽

抽既一定係gay

絕對會出泳裝貞德

呢句岩聽

泳裝呀福

正啊

收,照課到突爆

泳貞抽，勁男人都照抽～

今次pv係咪完全無fake

船長同哥倫布冇喺架船打

之前就得姐

咁多野出 矛錢啦

有冇呢張既大圖

自己去utube睇pv再cap圖啦

都唔明點解唔整小剛lily模組
個故事都夠平淡，無模組投入感又打個8折

Ａ—！ＭＡ—！ＺＯＮ——！！！

我想殺咗檀正宗 點睇

ho聽

依家睇,
但我想仁叔死多D,

唔係澤神既唔聽

最後佢地三個打果part好唔夠喉...

有我課身家

泳裝二家姐

BB真係好撚勁

又正又勁

mo錢升

點勁法？ 未升～～

配明狐控場好好

努力打緊錢，今日升爆佢lv同技

殺夠隻野4條命先肯走

受教了
未升得哂D野啊～～

4 4 3 1(有BREAK)

最後發現自己差一粒金術石 gg

隻呆毛同動畫一樣比佢撳住黎打

屌你老母
黑船腸就得咁少戲份

我連C狐都未升過
唔好講BB了

屌佢老母,雖然好現實,但真係好仆街

BTW最終BOSS似係 DODODODODO入面隻病毒

金術石係永遠用唔完

confirm係個隻咖啦 應該

BB 04完放左係度

最終BOSS當然係Paradox la
未打個隻野前打敗Paradox永夢咪無得變身

下集應該直接解決呢個問題

FAP熟肉得簡體,照睇住先

最近居然唔缺心臟
贊美咸川

任刷架wor

不夜城兩隻四星有咩用 頭先三抽中哂兩隻

廢架 換金膠

請問呢條on9仔有無練嘅價值？

拎嚟食會好少少 都唔少經

唔差
升得過

會唔會最後共存到

你冇升技？

刷狗骨書頁劍餅法餅都填滿我全身啦

好樣衰

好難, 就好似Drive最尾Heart果part一樣, 最尾都係要打(某程度)

同Amazon芙蘭玩3p會點

你幾時會出場

岩岩睇完第一集FAP熟肉,都ok丫

你幾時肯改強,令我有填圖鑑既意慾?

唔係算改勁咗啦咩wwwwwwwwwww

小莫幾正

飛哥幾勁

後面全部都係我嘅戲份

咁唔想睇了

人手filter

懷抱希望等待我教濟全人類嘅一日

睇女帝啦咁

區區寶解

你先係需要被救濟個個啵

我唔重要 我老婆勁就夠

懶得滯去左b站睇
召喚沙凡成堆都吸吸吸
戇柒鳩
以後dl睇

熄彈幕是常識吧
BTW我都係dl睇

慣左彈幕睇一次 冇彈幕睇一次
B站一堆人話點解冇亞瑟王

整左容

召屠龍英雄（笑）都好吸

為咗慶祝FAP開播
已經20咗小莫（直感除外）

你老婆係綠SUP人

小莫係抵吸既,另外幾隻唔知吸乜勁
阿基里斯唔計因為未知幾星

30同絆十左
諗緊喂唔喂杯

係就好

唔係阿基里斯睇鬼錯,黑阿查係邊個?

人馬

好好奇雙重召喚入到Game會點會唔會係殺職但同時可以好似術職咁剋埋殺職

可以擺殺同術
咁我就寶五兩隻

ccccccccccccccccccccc

公廁RIP

係教徒激增

係冇效果
劍龍娘示範左啦

任上㗎喎

大家開心咪得
老婆受歡迎係好事嚟嘅

你咁開放既

係愛啊

睇完第一集me都轉咗靈1

冇得轉

唔介意自己老婆出黎做

IRON莫

最緊要識返屋企

番我屋企

冇睇過原作
想問下莫子係咪第一女主角

一返到屋企就索到佢身上有其他男人既氣味都咪話唔興奮

貞德先係

齊格my wifi

莫子第3啦

呢個真

飛哥有對龍特攻都唔夠小莫打 真係廢到仆街

死nk仔

哼！

大家快D加入貞德教

i am big jack

原來係咁...我都估到莫子應該係主要主角
估唔到係第一女主角

一開頭已經好明顯啦

神父係咁吹奏小英

神父淪落到要自欺欺人

痴線佬

狂化EX

重要比人裝到滿滿的滴撚住返屋企

佢成套睇完 應該會自己再改造下記憶

插落去必番其他人d米青出黎

令咒點先有

莫德雷德大活躍

12點回1條
做MASTER

淘寶有水印果隻買

我吞埋你D精呀

7月新番 FATE/Mordred

我今日瞓醒隻手就有,點解既

哇屌

比黑A開寶具斬死

此風不可長

比野蝨咬

他日都唔知叫邊個做爸爸

你同你老婆一齊出去接客？

請尊重人老婆

D周任又迫人打修練場

自己送個老婆出黎比人玩，唔係唔玩呀

一雙玉臂千人枕

見大家吹奏小莫,我就掛隻130寶5絆10突爆寶石翕比大家用

友情抽晒去?

收島風大仲馬係綠卡support

老婆比其他男人玩
老公就奶其他男人啲精

AP都崩得.....幾嚴重

可以抽可以唔抽
依家有咩五星

抽友情可以拎到全驚最黑既servant

孔明

我冇抽石POOL
你地話等泳裝

過勞死 個樣殘到

有排等

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

仲以為獅子劫會食青子包煙

講足咁耐仲未有概念h漫 有冇搞撚錯

全能の神よ、

係橙子個包

唔係同一個牌子嚟存咩

唔好咁鹽濕啦 太多細蚊仔望post 教壞人就唔係咁好

要番來洗眼 睇到d濕鳩野

煙龍

而家啲細蚊仔幼稚園已經玩緊h game

有d野夠10粒可以換SSR係咩黎?

橙子果包唔係有個太極係面咩

咁我抽幾下先

No！

當你5星抽到寶5,再抽到拎去賣就會得到一粒

識撚上熊貓咩班蕃薯

唔會有既野
同一隻5星出第6次先有一粒

課長專用,
當你同一隻5星有5隻時,再抽多一隻同款就會比一粒你

P.S.得3粒

神父又想撚人

課長

唔識分 我記得同一個名

我鍾意去寵物台撚🐶多d

召喚罪老大

我20幾歲人先識上 梳lo

有個太極可能係雲呢拿味

夠NP就禁隻人開寶具?
未試過開

月世界唯一煙草商

大公個眼影會唔會勁過頭

原來連切J老母都係同一款煙

橙子話依隻好難食 即係有另一隻

有無講過呢隻台灣煙有咩吸引之處

小莫我個女

晴天同神父 揀一個女婿

梗係晴天啦

我以為有咩特別用途

yes

獅子劫隻煙都有太極

就算用搶....我都要得到莫子

呢集係咪有水瀨alter

白毛Alter 又騷又黑肉又大波

痴線,有ILLYA架咩

今集係官方吐嘈集,好撚正

伊莉亞,新黑肉,XA,殺生院
fgo四天王

去買個illya ac玩

騎士&魔法男主好正

好撚正呀

CV變左大原媽媽

齊左會典

哥倫布條撚屌隊死左幼妻?

可以召喚神龍

召力架

因咩解究會變左黑肉 大波 毒舌

求其畫個女就話係男

可換金膠廿粒

養生
應該真係F/AP放送紀念pool

有力架又點
禾力架戰隊全5左

小安都5

係總集編吐嘈1-12話所有野,包括自己本身悶又長氣既性格,所以整左呢個妄想角色出黎

其實唔難

幾時有黑A(莉莉C)

齊3隻wadiu

係咪一年復刻一次?

幾鍾意呢段,有冇啲差唔多曲風既歌仔好介紹

睇佢心情

甲鐵城

你都係想我咁講姐

未必
想加你fd子

乜你鍾意聽D shit

法國當麻成日攻擊博士

434 829 108 ++ME

無叫佢去聽aimer算係咁

俾條仆街殺左

淨係呢段仔
有啲似唔知邊首歌咁

會然Emilia加入後要唔要加張野入去會然靚相行列

唔好再B害佢了

你推晒主線未

差隻天草就係最強既SUPPORT LIST

遲d先 佢中意咩英靈？伊莉雅？
咁就開正我個範

er 應該妖后比herox差？

澤野幫動畫整bgm
整得最好一定係AZ

未 打緊條仆街同大B

illya

妖后殺AOE 有一定用途

UC 我角德

Nier終於睇左d同e結局
9s結局咁癡線

Btw e結局

agger

我地中2illya

9s結局先係解脫

嘻嘻...

對比起其他結局 成個feel唔同曬

咁佢就係你地既敵人

槍點會係迦爾納

End E要接埋朗讀劇

唔熟所以唔知係新廠
不過對lily有愛，都係決定買

屌SOR 唔記得最近抽到佢

係就係悲劇 但就脫離左輪迴同成功進化再合作
係好既意義黎
軀體冇左，但意志仍然起到

唔夠喉

朗讀劇呀

我係大家既朋友 我最喜歡就是伊莉雅的了

朗讀劇接E結局
我講緊D結局展開
冇連到落E結局又跟外星人走佬

淨返嘅要睇年表
2E同9S一直一齊行動
Emil真身n年後見到有黑衫人造人女人=A2，有d印象
帕斯卡失憶後都係幾十年後做代表到人造人簽和平協定，但幾百年後機械生命體內戰

社會B害lolicon係有原因的

年表邊到睇
頂住癮先

仲未有時間打其他結局

設定集，我都係睇人講架咋

我最喜歡就係lolicon

Emilia黎左 ？

唉屌都係交左咒

WHY AR CHING

因為唔想蝕24體俾佢

唔買齊珍系5得

A2原來冇便當到 ？
真 · 神作

j左post
依度好變態好多gay佬

我想奶你JJ

?關做乜勁?

收到風，會出泳裝女梅毒

其實無講明
但無理由之後2E同9S仲會分開行動
origin emil果度係話遇到"一個"人造人女性
而且End E A2果幕都變返長髮，即係pot有修理埋佢啦

好似話重會留多隻pot起A2身邊煩住佢
但A2描寫真係有點兒少

收到風,兩週年出舊閃

good ar

兩週年緊係出Sherlock

設定福爾摩斯好似都幾勁

5星+個獎杯即係點?

?關用船長屌死隻黑肉,嘲得你咁開心

可以鬼化

船長係最佳解架啦
其他5星騎全部都有王屬性

最緊要可以一野車死埋佢側跟個堆蛋散
理得你嘲唔嘲我aoe車埋你

食左聖杯 即係提高左Lv上限

船長

繼續用船長屌死條柱,船長mvp

酒吞is watching you

之前講W個新作就係漫畫?

Joker

好遙遠

你可能成為了盜版B叔的受害者

蒼井翔太把聲

隻牙媽遜女王有茅神性?

有

一拳打死奇米拉

打黑肉用船長
打柱用羽蛇

如果金閃技三同羽蛇一樣就好

已經好勁喇

充電仲好

好痴線

羽蛇齊晒喎
集星爆傷充電

冇升女人,點打B佬

用男人

想禁慾

打完再禁啦

成日唔記得佢有充電

想嘔

咁就唔好貼出黎啦

狂賭之淵D顏藝

早見

神父一路打j 一路話想嘔

終於抽到新人

做mud9

想快d推走神父個post

我指你地樓上個個

我乜都見唔到 自動過濾依D圖

扑

又hey0...

48萬果碌柱係要打哂兩條血？

你打咩柱有兩條血

去刷肥升下人算
手上既隊要過1.5.2就冇得吸滿絆

等3日打一場, 用令咒都唔蝕D絆比佢

過左
但依家諗緊打10AP弓修練場堆技石定速做週任定推1.52FQ

出我就迷咸一個月

單體女人得二姐 仲要未開藍魔放
其他升好既單體都係男人 劍蘭 騎金

枰柱根性

btw 琴日用完3令咒
打完MEGA B叔之後打不夜狂
以為要打哂兩條血
打到隻狂得番1000血個時啪令咒 然後一刀就完左

第一次打兩條定三條血 第二次磨10RD

救命 我想要亞馬遜女王 唔係要強國

晴天玩番
係GE話我開個位APP番你

泳裝又黎了...

x2

AMAZON好可愛

常駐嘅遲早中啦
但下星期就應該16夏

一出已經做左死忠

主線最後總結

諗起佢扮狗叫好得意 吼哦

16水著,17水著,1000萬DL,2週年

點解小莫件甲識自動解甲咁撚型

問過東尼屎達克點整

C狐寶2 有咩用?

見到loli 8升9果d素材我放棄左

笑4人

間唔中入下咁 睇下點

睇完鐘意咗佢

無問題啦

咁小莫件野係咪同呆毛一樣用魔力整

生前果套就係摩根整既,英靈咪又係魔力整

寶具黎

寶具只係個頭盔, 好似唔包件甲

高文

大猩猩

有冇人知隻GUNDAM VS實體版有冇偷跑

ap pool，16夏，2周年，17夏，1000萬

呢啲有中文版通常唔會偷跑好似

今時唔同往日

好好珍惜呼符

非洲朋友離我而去

除左回多丁屎咁多血之外就係自己爽

AP應該真係出女帝 ?

早晨 真是個愉快的post呢

全game最強saber

C狐bb真係好可愛 MIKON

諗下好，淨係pick現有果d咋

咸川真良心

remake舊角都唔出小剛lily同黑船腸

セブン-イレブン限定！劇場版「Fate/stay night[HF]」ブロマイド販売スタート！店頭のマルチコピー機から購入しよう！
また、セブン-イレブンで前売券を購入すると特別なブロマイドが購入できるコードがもらえる！詳しくは→

唔知香港遲下有無Hf睇

就嚟儲夠一pack石

要相信新映

仲有七粒石同咸川搏命

搏命

新手 想問牙福條jer係咪魔神柱

係牙係牙

你條jer黎

有d後悔餵左杯俾茨木

點解會後悔 咁可愛

比杯都會後悔

可唔可以唔好咁癡線

當年年少無知 比咗個杯劍龍娘
後悔到而家

竟然比杯隻

🙇

咁講教豬都唔會翻生
其實如果金閃教事件係發生係神父開局後嘅話會不值一提

但係教主都間唔中屌人曬而神父冇

條友似都唔會再翻生

一個唔小心就得罪左神

教主係到既話 我洗比人屌

你勁佢咁多 冇得比

200石戰神

放心
都係會俾人屌
你比教主好運啲

月神都唔care

傳聞月神好小器
女王會唔會仆街

又唔係搞佢老公 話9知佢咩

神話入面熊仔都算陰公豬

有大波妹屌都陰公

唔係屌都未屌就死撚左咩 ？

依家有

月神阿哥(阿波羅)先死妹控

K隆P

幾時先有pool抽

太陽神唔係細佬咩

剛lee「天元突破極虹霓劍！！！」

小剛lily

收島風小剛lily4星限

不了

有無人跟船買egoist cd

成晚都未1001

ufo 真係無得頂
a1

到底水瀨私底下有幾鍾意小剛[black]條J[/black]

hollow有動畫咩

pv

助攻